有冇咩pc/ps4遊戲係極度耐玩

想搵返啲好耐玩嘅驚嚟打發時間
個人鐘意玩單機遊戲
有大量內容 大地圖任我走
我好撚鍾意周圍行周圍睇
連線遊戲唔係唔得 但競技類不了

最近隻狼玩左一個月就快白金 想搵定下隻驚
巴打們有咩推薦

witcher 3

Gta?

咩類型都好 最近屎忽痕想買 cities skyline
但係買埋DLC成差唔多成千蚊有啲卻步

出pc嗰年開始玩 前前後後爆左幾次

Middle Earth

呢隻pc 唔好玩ps4 一定後悔

jc3/4

minecraft

Last of us

標準答案：巫師3

無人深空

skyrim

畢幫 玩唔同武器同多週目可以打好耐
rdr2 整係騎馬行哂成個地圖都一日了

我覺得任務太重複 冇咩內容
呢隻game唔理上面通嘅
鳩玩其實唔錯
但係我真係不了

x com 2

睇過人玩 自己再玩好似冇咩意思

Skyrim
Fallout 3/4
Witcher

no man's sky

識玩緊係玩真人快打
玩完故事MODE 再去掘墓MODE
之後再去排NG RANK

p5 mhw

隻game好似冇目標

呢隻要起得靚真係要落好多心機玩

No Man Sky

冒險聖歌

我買game要諗好耐同埋睇好耐
買咗就決定要打到爆機
鍾意呢隻game嘅我會打到白金為止
一嚟尊重返個遊戲 二嚟唔想嘥錢

blinding of isaac
D item組合千變萬化，令到你好想玩完又玩試下唔同item既組合

真係咁好玩？想買黎試下

Divinity: Original Sin 2 啦，STEAM特價緊

玩埋mod仲正正

lm 學嘢

刺客教條：奧得賽

Fallout4, 奥德賽, rdr2

Destiny
佢一出就玩到依家

屌 唔好提
隻game開咗兩次就冇再開
好彩係朋友放code $200買返嚟

奧德賽 一出就買咗
已經爆左 新Dlc不了

warframe

巫師3
每隔一排又可以當新Game玩過

rdr2 又係睇咗人哋玩 唔買了

其實睇咗好多個連登post評價都幾兩極化
得閒去game鋪兜下有冇二手先買啦

打終界龍咪目標

做緊特價去睇睇

mhw

Mordhau

如果要做完所有服裝
要不斷打獵
有排玩

薩爾達

gw2 不過香港冇乜人玩

sorry 睇溜左pc同ps4
但真心推薦

屋企人有 我都爆左

隻game都好耐歷史下

Ark

一定係no man sky

Persona 5世界第一

仲等2手
而家psn買年度版都係110蚊，仲平過買2手

連登評價從來都係得啖笑，要反既話踩幾盡都得，加上唔會有一隻game係任何人都鐘意

好唔好玩，就睇你代唔代入到個故事，讚隻game既野就唔講啦，頂級作品黎，好評根本去到邊度都睇到，係戰鬥果方面無咁好，但都合格有餘

Sims

創世小玩家2

大地圖嘅話Red Dead Redemption啦

Life of Black Tiger

GTA

Fallout 4

百幾蚊買隻近年最出色既game都要考慮

assassin creed

魔獸世界 時間過得好快

rdr2

Fallout (3 / NV /4)
Skyrim
Minecraft
Factorio

我都係, 搞到我BI2ORE玩左好少
係好玩, 但自己冇乜動力打開部機

New Gundam Breaker 耐玩又好玩
No Man Sky呢隻必備
真三八 呢隻又係必備耐玩之作

Skyrim
The binding of isaac rebirth

kindom come deliverance？
聽人講好多bugs
但係好有代入感

the sims

P社戰略遊戲 隻隻都可以玩一段時間

呢隻正野黎 但英文底要好

Fifa

欣賞你呢種態度我自問做唔到咁隻狼loadsave咁爆左4個end已經無再掂

我覺得DAYS GONE 唔錯
開頭故事可能悶少少 去到中間故事開始刺激
愈後期愈緊張

Warframe (Warfram
Cities 起個香港出黎

試吓全部進度過哂
難到仆街

大量內容 極耐玩
一定係 Football Manager 系列

Nier Automata?

翻玩當睇故事

文明5/6
而家6做緊特價，雖然我覺得5好玩過6
至於耐唔耐玩，你直頭會問幾時先玩得玩

Stellaris都得，又係減緊價

騎馬與砍殺 之前steam特價80蚊就買到，正經玩又得，鳩玩又得，上網又多mod下載，值得一玩

出咁耐少咗好多bug了，起碼我而家未中過bug

屌肯出bannerlord未

Skyrim
The Sims 3 +全dlc

下星期有隻Rage2出，單機open world可以留意下

魔界戰紀
玩你一兩年冇難度

連登有咩game唔兩極

rocket league

FIFA 可以打足一年都唔悶

fallout3
total war shogun2
frostpunk

一定係mhw

Path of Exile (國際服）

你係唔係人黎

2k19 fifa19

Ching你都幾好人

所有jrpg

呢3隻白金神作
依家得閒都會開下 黎感受點解遊戲會作為第七藝術 玩完此生無憾

ff15先係 買先又有dlc+一系列電影動畫補完

rdr2
睇下風景 釣下魚 打下獵 就一日

人生online

SFV

知咩料啦

divinity original sin 2

信長之野望

佢啲劇情我已經煲曬

Witcher 3最啱你

呢隻強烈推介，本身都少玩呢類，但一玩就迷上左

講真宜家no man sky都玩得過既

一定係skyrim

第一時間都諗起佢

重講no man sky 想玩人真係出黎搞笑

大量內容 大地圖任我走 + 周圍行周圍睇
仲有無限量咁多技能俾你去升level , 例如同死人對話，蜘蛛語言等等奇怪嘢都有得你去學

Divinity: Original Sin 2 by Larian Studios

第二隻咁出名相信就唔使多講

Dragon age 4

玩左我好撚耐，不過唔知你啱唔啱，有啲人可能會覺得悶，但如果真係要玩哂嘅話有排玩，個時我係因為佢拎左goty先買

鍾意回合制就Persona 5
起碼都有60個鐘

Age of empire 2, youtube twitch 仲成日搞比賽
cities skylines

我自己就
war thunder
men of war assault squad 2

其實 no one buy 進步咗好多，比次機會人啦

red dead 2

Football Manager

認真 No Man’s sky
永遠都唔會爆機

civ 5 同 civ 6 同fd 玩每場6，7個鍾都得

hearts of iron 4 更加唔洗講，日日做唔同ww2 國家打隔離笑死

paradox interactive d game 普遍都好cum 玩

有隻 oxygen not include. PC GAME黎
生存起基地，成日week end 夜晚一玩就無啦啦天光

終於喺巴打們嘅意見度搵到兩三隻玩得過嘅
唔該咁多位巴打 嚟緊幾個月有着落啦

Dark soul

冒險聖歌都唔錯

歷史 jj : eu 4 hoi 4

呢隻堅好玩

真係唔好玩witcher3
overrated之最
玩黎都哂時間

等出6

fifa

Dark souls系列
係咁死 都幾難唔耐玩

人中之龍 極2

人中系列

Minecraft

Warframe玩到你80歲都仲得

No man buy
呀⋯⋯no man’s sky

Shall we play a round of gwent ?

仲有6咩
個製作人都

On 99
大撚把人玩原變左做原作小說fans

聽你廢噏就真係浪費壽命

Witcher 以一隻卡牌遊戲來講 背景設定幾豐富

同意,真係唔係幾明好玩在邊
戰鬥差,打擊感差 (你仲要岩岩玩完隻狼,真係差天共地)
係套卡牌反而幾好玩
overall 我玩左幾個鐘後放低左無掂過

Days Gone

收皮啦

Minecraft 細蚊仔先玩

witcher係贏在個故事 同埋個佈局都做得好精彩

gameplay我唔敢講第一
但係入面嘅對話選擇都會影響後面發展

但係隻game 係參考左Europe dark age /medieval era 好多元素

啲精力絕對係隻game都見到

沙盒game黎講算多目標啦
由最基本既生存去到起野
然後探險搵唔同地貌同素材
最後打boss
仲未計裝mod各樣

Kenshi

龍族教義

空零碧閃軌

連登唯一無負評嘅game就係no man's sky

唔敢話你錯,因為我自己無玩到落去
但總括黎講我自己覺得好似玩緊一隻單機既mmorpg 咁樣
唔係話差到仆街,但真係過譽
要比較既話我覺得fable 系列仲好玩

真心
我覺得為左呢隻game買switch 玩完再放部機出去都不為過

witcher 靚景 劇情豐富 但打擊系統同隻狼比就差好多皮 如果對打擊感有要求就dark souls 3

Company of Heroes 2

打鳩死班蘇聯佬

gt sport如果你鐘意車

dead by dayaight

啲結局要有耐心玩囉

dlc又ok長

論design同art

表情係人手整
無mocap

隻game 入面嘅風景重要rend得勁靚

人設又唔錯

我唔敢講話係神作

但係Witcher 1-2 睇住班唔識2/3d graphics 嘅人
變到Witcher 3 goty

有幾多間公司可以有心過CD PROJEKT RED ?
我真係唔太數到

隻game唔係跟晒小說

要獨立嚟睇

人中之龍系列

total war/ civilization
一日無返十個八個鐘都唔好隨便開嚟玩

witcher唔係拎嚟爽
唔同sekiro

Show me what you got...
So long

day gone 當末日生存game加睇風景玩就岩晒你

Rainbow 6

見好多人答 no man sky
認真 依一刻玩絕對唔算伏 不過最好等特價

起樓 city skyline
戰略 paradox interactive game/total war
大陸2D rpg 太唔繪卷
3D rpg Witcher 3
打交 mortal kombat

呢隻game只有起得靚吾靚，合唔合理。每個人心中既dream city都吾同，唔存在打爆機一說

minecraft + mod
玩到你死都仲有新野玩

仲有horizon zero dawn神級畫質

戰略: +多個文明5/6, 神級大作

真心fallout 4 但唔好買76.

啲選項好影響劇情，同埋你去每個地點都會搵到啲電腦可以睇到個地方發生緊咩事。

Witcher3 已經係幾年前既game
拎今年既隻狼比本身都冇咩意思

同埋兩隻game賣點根本就唔同

其實一直聽人講都話好玩，都想試。
但未玩過1&2 有無影響

cs1.6

無
純粹講佢哋係gameplay-wise 定係storytelling-wise 比重多啲啫

有啲 因為續集嚟

Dark souls 3

白金左

舊少少ps3得唔得
我成日都開隻fifa street嚟玩
Ps4嘅就推薦太鼓

上古5

如果你鍾意 Cities Skylines

可以試埋 Planet Coaster
嚟緊嗰隻 Planet Zoo 都幾正
遊戲難度低啲，設計元素多啲

Hitman系列 玩曬咁多種殺法都有排

Caves of Qud
如果頂到呢類畫面極簡陋嘅game嘅話
故事係末世設定，世界上絕大部分水源變晒做鹹水，乾淨淡水變成唯一流通嘅貨幣
同時角色都要飲水去生存

玩家一開始可以揀變種人同True Kin(當係純種人類)
變種人可以喺70種唔同嘅變異(有分物理同超能力嘅變異)入面揀有咩能力，例如背脊生翼(可以飛+雀仔種族會尊重你但背脊唔可以裝野)/隻手識噴火(唔可以帶手套)/mind control d怪之類
True Kin就一開始能力值高d但冇變異能力不過可以幫自己身體裝專屬嘅高科技插件去彌補

game入面嘅世界地圖唔會變但地形每個save都唔同而且有地底(唔只一層，我依家只係試過落到5層唔知仲有冇得落)
最重要嘅係地底地圖係相通，唔會話畫面有四邊框唔俾你過，所以如果亂行真係會盪失路搵唔返樓梯
同埋d歷史故事同人物同某d種族嘅關係每個save都係隨機，所以每次都唔同

希望有

肯定skyrim喇
咁多故事mod
一隻game可以當幾隻game咁玩

連線長壽可以試下GW2

Dead cell

Witcher 3為左體驗大家講嘅故事性
我玩左30幾個鐘都仲喺威倫
有啲已經捱唔落去嘅感覺

成個系列要買9隻，重要未出完

mhw sure
gta 5玩pc

樓豬都幾戇鳩
無GAME啱你玩呀 去死啦好嗎

巫師3 百幾蚊玩200個鐘
Divinity Original Sin 2
XCOM 2

outward有冇人玩過?

我見呢到唔少人講隻狼同witcher
我是但引條友黎應姐
根本用隻狼黎同witcher比然後話witcher唔好玩係唔公平

btw
暫時玩過最耐玩應該係RDR2同witcher 3
兩隻game既故事都好正, 同時節奏都係好撚慢
要玩哂隻game入面既野既話最少要一個月
講緊係你成個月都好得閒打機
witcher就更加長, 所以你心急想追故仔既話可能會覺得太慢

如果要比較既話RDR2係開放地圖既體驗黎講做得好D
自由度高, 鍾意可以打下獵, 想做衰人就去打劫, 好多隨機事件會發生

但講故事方面wticher就好D, 無論支線定主線個故事都係好吸引
同埋支線故事對主線發展都好大影響

兩隻game都好識得令玩家投入去主角個角色入面

如果自問冇乜耐性慢慢打故仔, 又或者會心急過哂主線先算就唔太推薦
我見樓主horizon白金應該都會幾享受呢D單機game

神界原罪

MHW 你可以刷珠同刷爛閪龍刷到天荒地老

講起又想開返出黎玩

Skyrim
no man sky

叫個孫燒比我

Sleeing dog 香港地圖

sick ball ching

Divinity Original Sin 2 想問冇玩1 會唔會唔明故事

我真係好鍾意周圍睇架 慢慢行睇風景
收集品嗰啲說明都有認真睇

玩初版 都爆過好多次

Persona

Divinity OS 2

中學等到u grad都未出

太鼓之達人
要追成績就真係一世都玩唔完

單獨玩都冇問題

無，怕玩唔停好撚過

因為第一集得英文 (我PS4)
玩到1/3 好累D字好細同有少少難明

我無玩一
啱啱玩左3日好撚正
細心啲睇對話都會知基本世界觀

City skyline

wow 睇故事 行地圖 都有排玩
sc2 練到贏瘋狂電腦*2

其實唔大影響 可以上網補返佢地啲背景故事
我都係冇玩1&2 直接玩3 都明個主線做咩
幾好玩 同埋真係好耐玩 DLC仲長過本篇

睇唔掂就轉簡中
我都頂唔順轉左簡中
啲英文字好細隻睇得好辛苦

冇，我冇玩過1，2直接玩3

鬼武者有冇人玩過？

好唔好玩

No man sky
Skyrim
Witcher
Minecraft
MINECRAFT 圍爐取暖討論區 #1

英雄聯盟

睇REVIEW 6最近個DLC好似令隻驚似番樣?

Divinity OS2 係唔係類似POE, diablo個種？

你當一隻pc 版dungeons & dragons
但唔同event會按你選擇改變故事發展
地圖上大部野都可以互動
戰鬥系統似xcom?

騎馬與砍殺有無連線?我見steam有d game類似佢咁仲要有多人連線
我都想搵d多人在線既沙盒game,唔想玩競技類

巴打有冇link
我啱先搵過見唔到有做緊特價
想下載黎玩

如果你鬧個戰鬥系統悶都算
但係覺得太難又唔去較低難度
真係唔知點形容好

Skyrim

玩PC版，裝Thomas火車頭mod

Witcher3 +1

睇你玩game重視咩
如果單求爽快度、快速過關witcher3可能滿足唔到你
戰鬥系統稍為單調，主修法術/魔藥/刀劍都離唔開用劍劈劈劈

但係佢俾到一個完整嘅世界觀同你
有個大地圖同好多內容去探索
好多時有道德抉擇、村民唔係咁諗嘅情節
啲故事同代入感其他game俾唔到你
（玩RPG梗係要睇埋個故事做得好唔好）

再唔係咪睇下其他論壇同上網睇下gameplay睇下啱唔啱玩
最終打機係睇你自己啱唔啱玩
人地意見都係睇下就算

EDF 5，仲好玩過EDF IR

我仲玩緊 下禮拜又有大update
唔使追裝嘅mmo 好過wow多多聲

巴打識貨

我HoW第一批玩家黎
當年高登都好似果到係聚居地
隻game輕重度玩家都照顧到
老連咁大地圖
地圖風景位 地圖王
玩家可亂入既地圖任
人物lv上限30
pvp ser v ser

果時應該同強國一早簽左約
如果唔係官服都可能有中文

超級食時間 退休人左最啱玩

我岩岩搜尋左野，應該優惠期已經過左，我早兩日睇先係113

巫師三，完全就係你所要同你想要

Steam好過啦 成日都有折 同埋witcher 3係pc run得好啲

等steam sale 同唔係個個DLC都必需

利申買咗未玩，好撚複雜玩曬啲簡單game 先

另外單機極耐玩嘅如果你鐘意策略，paradox 全部games 玩到2046

其實兩隻唔同類型，唔需要咁樣比較，兩隻都係好game，唔係下下要比邊隻難d, 你不如講怒首領蜂

我唔知你開死而無愧果彈係點打，但巫師3你係扮演緊個獵魔人，你會有5種法印，幾十種劍油，魔藥，打唔同既怪用唔同既方法，就好似捉鬼天師咁
你較最高預左一定難架啦，但其實一開始靠火印同阿爾德打細怪係好有效，睇下圖鑒了解下佢驚乜
戰鬥快感唔係巫師3既主菜，真正吸引既係果種做緊獵魔人既味道，例如透過劇情了解，決定你要殺，定係去幫某個不幸既人(怪物)解咒

anno 1800

pugb

認真 Civilization
一玩時間唔知去晒邊

班撚樣想較難當左ds bb 咁玩，問題根本2類型既game係都要拉埋黎講

最好玩話咩較易啲就冇意思
完全唔明個邏輯係邊

照佢咁講除左ds bb 隻狼外所有game都冇意思

點會…
有咗Axii之後，一打多超易
打都唔使打，魅惑一隻，之後企響外圍食花生就得
一打一，用火印持續燒，又係輕輕鬆鬆

D王大部份既AI都蠢蠢地，得幾招不斷Loop，易睇穿
係有d boss太厚血，唔搵好裝備要打好耐
冇回血品冇乜問題，仲有昆恩，慢慢磨一樣贏

其實如果三國系列肯用佢個系統出game, 肯定好正

垃撚圾 point a 飛去 point b 射幾嘢 完

個故事又唔知做乜鳩

Mod才正本體

其實自從DS系列彈起之後，多左好多自命打機勁既人用呢個系列做標準，比人吹捧得好緊要

變左一種風氣，係呢隻game度拎優越感，究竟打機係為左開心定係講出來威？

雖然我都好鐘意玩，但呢個系列真係比人過度神化
好多人話個故事正，其實佢個故事係好普通，只係個敍事方式救左佢，好巧妙地將一個普通神話式故事比大家用查案形式好似拚圖咁拚出黎，比大家一種: 哦，原來係咁 既感覺
難度亦都唔係低，但都未至於難到咁有成就感，應該話ds之前，ps2至ps3早期既年代出得太多無雙類作品，而DS咁岩係果期出返一隻洛克人式既過關打boss作品，終於可以享受返打boss過關既快感

碧血狂殺二
batman arkham knight

pc:空之軌跡三部曲，零之軌跡，碧之軌跡
之後再玩ps4閃之軌跡四部曲
認真玩既話每集都要60-100個鐘

有啲concept係幾正，不過run起上黎好多小問題

到今時今日仲笑緊no man sky果d人真係好井底

其實ds都已經易過好多舊game
求其搵隻舊game魂斗羅魔界村都無得比

我懷疑你根本亂chok, 死兩野就話隻game唔掂，同埋點解一定要較最易或最難？有普通有困難架播，你咪揀個岩自己既難度黎玩
好似人類怪咁，阿爾德一野掃低，再補刀插一野，即死，用火又得，迷惑佢打自己人又得，加上一路升級同換裝，打到前中期已經無壓力
唔通隻狼果d又難得好合理咩？其實一樣，咪又係一開始對面兩刀斬死你，所謂難度你不如理解為容錯率下降，其實好多game既高難度都係咁，戰神4開戰神難度我連一開始隻怪都死十次，咪又係無數次挑戰打爆機

真正打機勁既人，根本就唔會搵Souls Series黎炫耀
好多Game既最難mode係絕望過Souls Series好多

但唔認為係Souls Series過度神化
Narrative
其實係唔應該拆開「故事同表達」去評論
而係從整體既Narrative去睇
Souls Series玩Narrative剩係個獨特性已經值得上神枱
連線
仲有單機遊戲，用即時入侵、協力、畫符去做有限度既連線
又係新穎又出色
地圖
DS1既地圖更加係後無來者，教科書級別
難度
基本上就係Souls Series帶起以前高難度遊戲既潮流
當所有AAA遊戲都越做越易，一下打撚醒Ｄ大廠
創新
DS、BB、隻狼，每個新IP都唔同風格，戰鬥系統完全唔同體驗
當人地仲抄緊souls series，souls series已經仲係不斷創新

咁既遊戲點會唔值得上神枱

無異議
隻狼難度的確不值一提
不過巫師個戰鬥咁垃圾 你仲玩最高難度 攞黎搞
隻驚基本上就係睇故事 覺得睇劇情無意思既話其實可以skip witcher 3

其實巫師最難係一開始果幾隻狗
仲難打過最後大佬

Final boss大招都係爆盾
唔及3條狗圍咬

巴打你誤會左，我指既過度神化係指比人當成高端玩家既標準
唔玩或玩唔掂既人會被恥笑
並唔係指ds唔掂，我都講過我好鐘意玩呢個系列

1. Witcher 3
2. RDR2
3. 上古卷軸V
單機遊戲 大量內容 大地圖任我走 周圍行周圍睇
一定係呢3隻
不過上古V好舊了, 畫質要下載MOD先靚, 所以有D麻煩, 但故事和支線內容係最豐富
RDR2 主線一開始節奏會比較慢, 我自己玩到前中期 故事高潮位之前已經當左係獵人GAME玩, 跑地圖打獵取傳說動物皮 攞金條收集物資.
Withcer 3 主線吸引, 有足夠支線任作補充背景故事. 畫質靚, 天氣變化 環境音效 光影效果, 冇得輸.

ds個故事一d都唔普通喎，你識唔識架

刺客岩唔岩？
過關唔難 玩埋d次要同步任先難

不經一番寒徹骨，焉得梅花撲鼻香
依份厭惡感就正正係魂系列既核心
因為難得到，所以先刻骨銘心

所以點解近十年唔多大作係真係值得一玩再玩
唔關難唔難事而係基本上都無咩深刻回憶

其實有邊隻game唔係一路打先知之後劇情？
我已經講過巫師一樣要用方法打boss打怪
係呀最易都可以爆機，咁以你咁講係咪隻隻game都要定死一個難度先有意思？
咁樣話佢少左樣野其實係好唔公平，有唔同難度比玩家選擇明明係好事黎
照你咁講係咪所有可以較最低難度既遊戲都不如黑魂？

人工少女

悶過狗屎，玩咗超過三十個鐘

魔界戰記 玩到你想嘔

刺客奧德賽
都未玩曬

唔算好玩但當睇風景game唔錯

隻狗咬完一下有硬直
連中兩下可以訓底

你一開始就拎隻狼黑2黎比，咁我同你講果陣自然會講返呢兩隻
我由惡魂開始，黑123, bloodborne, 隻狼都有玩，咁又代表咩？
同埋我鐘意玩還鐘意玩，我講隻game有邊方面唔太好係另一回事黎
巫師我都唔係盲撐，覆呢個post第一句已經係強調 代入到個故事先好玩，同埋戰鬥系統真係有不足
同埋我中間都有講過戰神，不過我覆左好多次，可能唔係覆緊你果個回覆都唔定

HoW? 我地係咪講緊同一隻game

我反而唔想見到中文
Head Start玩到而家, 慣晒用英文同鬼佬溝通

睇返post先記到 應該係hod

刺客教條起源, 地圖大到顛, 要白金的話仲要解哂地圖上所有問號先得
幾耐玩, 但好唔好玩就見仁見智喇
利申: 玩緊

其實我都大概明白你諗咩，但我都要問下點解你唔先揀普通或困難去習慣左隻game先好多game既最難難度都係咁，戰神既戰神難度，忍外既超忍難度，都係一開波就會嚴重打擊自信
如果你純粹覺得唔應該一開始就比你接觸最高難度，應該好似re咁爆完先有得揀再高，都向算可理解
我就覺得未至於垃圾，戰鬥系統都有6－7分
呢隻game我覺得係屬於後勁淩厲果一類，最高難度打既話，捱過左前期無資源同技能未勁後就好容易，咁可能你真係玩左好少，所以你唔理解都無咩關係，最多係唔岩玩，但唔會係你口中講得咁垃圾
但一開始理解劇情既野好容易搞到一頭霧水，就好似睇權力遊戲頭一季咁，睇唔明或無興趣的話就好易會放棄